Тестовое задание: frontend
Напишите SPA для конвертирования валют. Для получения текущих курсов найдите и используйте любое отрытое API.

Приложение должно состоять из двух страниц:

1)Конвертер из одной валюты в другую. На этой странице должно быть текстовое поле, в которое можно ввести текст в виде 15 usd in rub и получить результат.

2)Страница с текущими курсами валют. На этой странице пользователь должен видеть «свежие» курсы валют относительно базовой валюты .


Для реализации используйте

React
Любую библиотеку для работы со стором (redux, mobx и т.д.)
Любые библиотеки, которые считаете уместными